[{"Id":1,"Nome":"Nova ErA","Data":"2024-11-10T00:00:00","Local":"Asa Sul","Capacidade":151},{"Id":2,"Nome":"Vale do Lobo","Data":"2024-12-10T00:00:00","Local":"Mane Garincha","Capacidade":1499},{"Id":3,"Nome":"Show de Com\u00E9dia","Data":"2024-10-10T21:00:00","Local":"Casa de Shows","Capacidade":800},{"Id":4,"Nome":"Festival de M\u00FAsica","Data":"2024-10-15T15:00:00","Local":"Parque Central","Capacidade":2000},{"Id":5,"Nome":"Exposi\u00E7\u00E3o de Arte","Data":"2024-10-20T10:00:00","Local":"Museu de Arte","Capacidade":299},{"Id":6,"Nome":"Corrida de Rua","Data":"2024-10-25T07:00:00","Local":"Avenida Central","Capacidade":1500},{"Id":7,"Nome":"Semin\u00E1rio de Tecnologia","Data":"2024-11-01T09:00:00","Local":"Centro de Conven\u00E7\u00F5es","Capacidade":700},{"Id":8,"Nome":"Festival Gastron\u00F4mico","Data":"2024-11-05T12:00:00","Local":"Pra\u00E7a da Cidade","Capacidade":1000},{"Id":9,"Nome":"Maratona de Cinema","Data":"2024-11-10T14:00:00","Local":"Cineplex","Capacidade":400},{"Id":10,"Nome":"Festa de R\u00E9veillon","Data":"2024-12-31T22:00:00","Local":"Praia Central","Capacidade":3000}]